開風扇會唔會造成蝴蝶效應

改變左地方既氣流，諗諗下好似咩都可以造成蝴蝶效應

世界一直在變

如果有人吹風扇就會抵擋咗啲氣流

個風扇會轉咪唔一定擋到